覺唔覺梁烈唯(唯唯)既演技已經超越左Health Ledger?

國

Who is health ledger?

連招積都未超越到

唯唯層次高D

演出有突破

不嬲都好過，點超越

又好似係。。。

誇張左

邊撚個health lxxxxx牙，唯唯本身d演技會差過佢？

屌那星，牙唯話晒係內地浸過

KENNY勁過JOKER啦

周驄好過佢少少

唯唯扮joker笑到扑街
完全冇自己既演技
只係扮其他人
垃圾

真 香港人不配有唯萎